富賤苦主圍爐區

Xh-1水貨跌穿到6千幾，萬幾蚊買果班傻仔有咩感覺？

17000 apsc點解唔買d500

有見地, 插支 16-80 2.8-4 屌住富賤黎打。